夜瞓係為咗啲咩？

一開始
以為用夜晚消耗光陰可以沖淡對一個人嘅思念
以為片刻安寧可以慰藉孤寂心靈
以為半夜的一句晚安可以擁有她的更多
久而久之
夜瞓成為不可分離嘅習慣
有時候
將近清晨
倒不如放棄一兩個小時嘅所謂睡眠
反正通宵都冇人會去理會去關心
活得好同壞都沒有人會知道
連續兩日通宵
到而家都唔知為咩
驚一瞓落去會夢到當初令我心動的她
如果現在可以睡下去
寧願永遠也不再醒來

瞓啦柒頭

睇下通幾多日先會死

唔想知呀

早啲瞓啦

我明

早晨

型棍

又要諗今晚點樣過

叫春危害健康

因住會猝死。。。

我一晚唔瞓已經頂唔住。